---
title: Untuk koordinasi dan pembagian tanggungjawab tugas dalam meneribitkan Sharia News Watch Edisi Ketiga serta koordinasi penyusuan modul peliputan Syariat Islam
date: 2012-12-24
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Desember_24_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Desember_24_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Desember_24_2012_Rapat_Budgeting_Newsletter_Edisi_4.JPG](/uploads/200px-Desember_24_2012_Rapat_Budgeting_Newsletter_Edisi_4.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Untuk koordinasi dan pembagian tanggungjawab tugas dalam meneribitkan Sharia News Watch Edisi Ketiga serta koordinasi penyusuan modul peliputan Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh  Banda Aceh 

**Jam** : 14.00 s.d 16.00  WIB

**Hadir** : 
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Daspriani Y Zamzami, penulis newsletter
* Riza Nasser, penulis newsletter
* Adi Warsidi, Editor Newsletter
* Nurdin Hasan, Editor Newsletter
* Fachrurradzie, Penulis Modul Peliputan Syariat Islam
* Maimun Saleh, Penulis Newsletter dan Ketua AJI Banda Aceh
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Reza Fahlevi,manager Administrasi Program

**Ringkasan** : 
* Finalisasi Newsletetr Edisi III dan Budgeting Sharia News Watch Edisi IV
* Kegiatan ini sebagai bentuk koordinasi program dan penjadwalan penerbitan newsletter secara teratur dan mencapai sasaran
* Rencana Penulisan Modul Peliputan Syariat Islam
* Mengevaluasi program yang sudah berjalan dan akan berjalan.
* Mencari masukan dari pelaksana program di lapangan
